做乜鳩宜家養青蛙

係咁彈個放工廣告出黎
你又知我係返工時間玩既

0n9-3-

我以為你捉我錯字

我唔見嘅 係咪因爲我無工做

認真？